今日我平手盤之神幫大家打爆狗會

1.西悉平手

買隊垃圾